［各國旗手全面進場］今晚人權集會喎

首先感謝搞手肯聽意見 盡力加其他國家受壓迫既情況入集會內容

改集會主題唔可行 咁改畫面可行喇掛

我地要支持曬印尼 🇮🇩黎巴嫩🇱🇧 伊拉克🇮🇶

手足 齊齊印多國國旗!!!!

歡迎手足補充

推

尊重大家去唔去 但去既唔該帶多國國旗！

人權普世價值 要撐曬咁多個國家呀

屌冇人推既

🇨🇱🇭🇰🇮🇶

加泰隆尼亞的流亡總統，Tweet 咗香港加泰集會 poster。

獨立旗....

全力支持加泰獨立

加泰係共產黨要獨立，你支持？

獨立問題比你地矮化到人權自由問題
我係加泰人聽到都想死
出得黎舉加泰旗但唔支持人理念? 恥於為伍就真呀
支持加泰獨立
打到西班牙假民主政權